東張西望 廢老偷龜唔報驚

報完驚 拉咗佢咁又點？捉得一兩個廢老
跟蹤佢 上埋佢屋企 上哂電視
殺一儆百 等多啲關注 咁先好

報驚係一定要，不過放最後囉

死廢老 啲龜好慘…

住得仲迫過香港人